港燦又一次蜚聲日本

泊撚咗人地既私家車位，人地打比佢，
一貫港燦回應罐頭，唔知道，未聽過，第一次見，負責公司無解釋清楚

租車之前都租車公司都講到明泊車要注意嘅事項
講到明／寫到明畀人炒咗就要去差局交罰款
啲單張日文英文都係清清楚楚
我就真係唔信嗰位香港人唔知啦

不過我諗租車既10個聽完9個當耳邊風

去旅行玩都係求開心啫，人地講嗰陣唔上心到時出事嘅係自己喎。
更何況張嘢佢係連埋租車張單畀你，你要睇返唔難。

有啲人喺香港揸車雙黃線照泊
明知會阻到其他車出入照泊
可能佢覺得自己喺沖繩識泊入個位度就已經好俾面

喺沖繩自駕都試過唔小心泊咗私家位
落車見到即刻開返走架車
轉過頭就見個私家位有架車泊咗喺度

據事主篇文，中，英，日寫得清清楚楚

唔好租車比港人，成日出意外又多蝗免試拎港牌套國際牌，攬炒啦

最後個事主信咗對香港情侶講既野，覺得係間公司錯晒。
對香港情侶又講話咩見到無欄住可以泊，對面大大個車場欄住咗就覺得唔可以泊

藉口就藉口啦，利用人地既善良來方便自己

有時覺得日本仔真係太單純

香港應該歸納入中囯國

雖然我唔想
但睇班港蝗鑊鑊新鮮
我覺得都係……

唔拎人地著數就唔係港燦啦

相都無張，全日文好難討論。

人地唔通專登唱衰你咩

一個地方既人覺得有機心係正常不過，
唔係要覺得悲哀？

無錯, 香港人鐘意花精神去追求自私自利
人地日本人係花精神去做有利公眾既事
你香港人話人地日本人單純就同大陸人笑鬼佬笨一樣
覺得自己有小聰明沾沾自喜

有無辦法起底

內容唔係好明啦，
好多餐廳泊車位同隔離民居好近，有時泊錯都唔出奇，
如果三番四次都係咁，戶主唔整返過雪糕筒之類?
事實上好多日本人自己自駕遊都係亂咁黎，有人帶頭一樣會亂咁泊，
本地人一樣唔鍾意城市人咁樣，之不過外國遊客肯定容易奶野咁解。

中譯有人搞咗

港豬會花時間了解事情就唔會咁柒啦

有時間影多張相打卡好過啦，了解？! 會有民主㗎？

仲譯埋中文，分明想係中國人面前抹黑香港人

唔係話踩底自己人...
啲蝗就平均地差架啦.
但係我地香港人真係個MEAN好大. 正常/好既就無咩.
但差果啲真係仲衰過班蝗.